(各有各做 ) 我建議而家開始 要同屋企人做文宣

尋日我出左去遊行
一番到屋企 老母第一句就同我講："呀仔！今次我真係為香港人感到驕傲"
我當場嚇一跳 然後得啖笑
我老母從來都係啲政治冷感嘅人
證明尋日200萬1人真係感到啲政治冷感嘅人

之後我老母又問我 其實逃犯條例係乜
我用左十五分鍾解釋
之後佢："你老豆成日都話泛民搞亂 我而家先知咁大件事"

當下我突然叮一聲
我老豆唔係藍絲 但係會睇tvb 會有fb長輩圖收到
我從來冇同佢傾政治野 因為覺得佢唔明 唔聽 反而令佢接收左一啲錯誤訊息 所以有見及此 我突然覺得同屋企人做文宣先係最重要 你身邊個個 就係你嘅主戰場

1 登記選民
好多中年人都係政治冷感 好多冇登記選民 第一步 上網幫佢登記選民
我就同佢地講 你投唔投唔關我事 我幫你上網登記 唔會小忽肉

2 做好文宣
你唔可以捉住佢說教 但係你可以選擇佢睇乜
你可以放棄你睇緊av 上緊淘寶嘅時間 同佢地一齊睇now / 有線嘅新聞 咁已經令佢地個腦減少tvb 嘅污染
冇時間嘅 你咪係facebook share 啲溫和啲post 作為屋企人 自然會睇到你啲post 佢睇唔睇到係一件事 但起碼你有做

3 我屋企藍絲黎嫁喎

硬碰硬從來都唔係好嘅選擇
佢食開蘋果 你冇可能叫佢食橙
但你可以問佢 你想唔想你仔女再有危險 俾差佬射
10個家長有9個一定心底都知唔想
呢個時候開始動之而情 之後點發揮就你自己選擇
藍絲唔緊要 最緊要令佢唔好票投建制已經好好

我明白入面一定有困難 巴打們一齊諗諗計
我屋企就係咁就攞到4 票俾反建制
10 個屋企 有5 個屋企成功 已經可以多左50票
所以大家要加油

推

一早做咗啦

依家先做遲唔遲啲

有好多人都覺得唔關自己事
直至尋日遊行
所以今次借呢個機會 叫醒啲人 何樂而不為

宣咗啦
Gut到我老母聲都唔敢出
我老豆激到紅撚曬都無聲出
因為佢哋諗唔到原因嚟駁我
正一死廢老

好多人都係受軟唔受硬
gut 得太多反而有反效果
所以一定要和理非咁文宣
做到tvb 咁催眠佢地

老母係大陸人咁點算

咁你要諗究竟佢點解要支持民建聯
如果只係利益 其實好易擊破

ok thx

說服家中兩年好重要 多兩個就係多兩個

咁你要問番佢當初點解落嚟香港
再慢慢講共產黨有咩唔好

老豆係香港人

同老豆老登記左做選民，投票日跟我投

推，文宣時間

用黎俾唔明嘅人睇下

正正就係要更多人意見 逐點擊破 反催眠屋企人

exact7ly 猩猩之火 可以撩完

我而家屋企都多左5票